如果身邊朋友屋企人知道你連登用戶名稱應該點算

啲同學都笑我係假膠

我唯有話唔係我呀唔係我呀 然後同佢哋講我無ac

偷偷登出連登app